[突發行動] 上次罷工有七區集會

見下午好似冇咩行動計劃
千奇唔好七區開花

千奇唔好

今日周圍重曱甴 未去到集合點都封晒啦

伏

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

千祈唔好呀

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）